國軍妹IG嘟嘴照募兵惹議 國防部緊急喊卡

國軍近日出現募兵妹等輕佻言辭，甚至還有「馬祖佛系」、軍人路邊擺攤等募兵方式，國防部日前召開檢討會，要求國軍招募文宣應以強調守護家園、保衛國家的 「國軍核心價值」與「軍人專業特性」為主軸，同時要求營連級部隊應專注戰訓本務，招募置重點於留營輔導、新訓轉服、營內懇親宣導及社團活動，嚴禁官兵在街頭宣導、擺攤及實施網路輕佻文宣招募作法，以免影響軍人形象。

國防部指出，2012年「募兵制」實施計畫訂定志願役人力目標為90%，目前國軍兵力總員額為21萬5千，扣除維持員額(學生、入伍、受訓、住院調療及留職停薪)1萬9千及文職、聘僱(7千9百餘人)，軍職編制計18萬8千餘人；以計畫目標90%計算，需16萬9千餘人，推估近3年人力成長，預判2018年底志願役兵力可達15萬2千餘人，編現比為81%，尚缺1萬7千餘人。
國防部表示，截至3月底各項招募班隊成效均較去年有明顯成長，鑑於近期部份個別街頭招募活動與輕佻文宣等不當行止，國防部已經在3月30日邀集全軍旅級以上單位主官(管)，召開檢討會，要求國軍招募文宣應以強調守護家園、保衛國家之「國軍核心價值」與「軍人專業特性」為主軸，同時要求營連級部隊應專注戰訓本務，招募置重點於留營輔導、新訓轉服、營內懇親宣導及社團活動，嚴禁官兵在街頭宣導、擺攤及實施網路輕佻文宣招募作法，以免影響軍人形象。

好想收服佢地

係咪暗示緊有特殊服務

第二幅好似大陸d保安咁既喂

條裙咁短，方便長官操炮

含撚咀

台軍真係...

軍妓

國軍得咁少人

選舉嗰陣就屌本土
戴耀庭出事
你隻泛民打手重掛住出鹹濕post